集結所有提升士氣嘅大合唱歌

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

願你知每步每步和誰奮鬪
別再憂未能動搖命運之手
若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求
願你知每日每夜為何戰闘
別再憂別人未明白自己傷口
為了擁抱 難以成真的美夢
你話這是幼稚 請幼稚試一試